import pygame as pg, pyperclip, keyboard
from copy import copy

def reverse_color(col):
    """
        Reverses color
    """

def half_color(col):
    """
        Halves reversed color
    """

class Timer:
    """ Timer
        start   : time at start
        duration: time to elapse
        passed(): time elapsed (bool)
    """

class Letter:
    """	Letter on screen
        size      : size of letter
        letter    : string character
        pos       : screen position (vector/SPos)
        col       : color of letter
        rcol      : reverse of color
        __init__(): parameters: size, letter, pos, col
    """

class SPos:
	"""	Screen position
        size      : size of position
        x         : x position
        y         : y position
        xt        : true x position (size * x)
        yt        : true y position (size * y)
        letter    : letter on position (Can be None)
        hovering(): mouse hovering over
        clicked (): hovering and mouse button down
        transpos(): translate pixel position to SPos (static)
        __init__(): parameters: size, x, y, letter
        __eq__  (): equals operator
        __str__ (): string representation
        __repr__(): same as __str__
    """
	
class BTerm:
    """ Terminal
        clock            : PyGame clock
        screen           : PyGame display
        font             : PyGame font
        w                : letter width (lsize * w)
        h                : letter height(lsize * h)
        wt               : pixel width (must be devisable by lsize)
        ht               : pixel height(must be devisable by lsize)
        aa               : antialias (bool)
        frame            : current frame number
        lsize            : size of positions
        bgcol            : background color
        rbgcol           : reversed background color
        cursor           : cursor position (vector) (Do not edit directly, use setcursor() instead)
        selected         : selected area
        start            : start of the selected area
        selecting        : selecting area (bool)
        positions        : vector of positions
        scrollpos        : scrolling position
        lastcopied       : text last copied (starts as "")
        active           : terminal status (bool)
        stretch          : amount of extra lines below bottom
        print          (): generates letters for relevant positions
        endl           (): equivlent to \n in regular print (function)
        input          (): gets input from user
        sprint         (): prints without clearing selection
        events         (): handles PyGame events
        draw           (): draws info on the screen
        update         (): updates screen and handles logic
        set_cursor     (): set the cursor to a position
        clear_selection(): clears area from selection
        __init__       (): parameters: w, h, lsize, bgcol, font, aa
    """